突發 史達寧與曼城談判破裂

據英國《BBC》與《衛報》報道，曼城與麾下英格蘭翼鋒史達寧（Raheem Sterling）的續約談判破裂。原本史達寧希望將周薪由17.5萬鎊增加至27.5萬鎊，而這位23歲翼鋒的合約亦會在未來的夏天到期。

回家吧

去猁啦

呢條垃圾

麻煩依條仆街快手斷腳，

今次走去邊 條25

好波

史達寧全家斷腳祝福區

去疤啦

Come Chelsea

250

KDB 上年續約先200k

唔係值唔值既問題，而係大佬都係拎緊200k既時候，丁力唔應該拎多過kdb

去第二度變番廢柴

去列斯聯喇，踢哂曼聯啲死敵

英籍passport值100k

原來踢左咁耐都仲係得23歲

終年23歲

佢係咪17定16就成左名

2020先完約

17歲好似已經係利u23超晒班

算QPR定利記青訓？

返英國女王公園

John mu la diu

唔值

25 開 鏝狗

返猁啦 而家勁過佢走嗰陣幾皮

Go mu la diu

GO RM LA DIU

加咁多 好大貪 又唔係勁

去曼聯繼續25囉

去獌

依隻屎忽鬼唔係人人識用

狼隊

印象中聽左佢個名真係有6,7年

Kdb應該唔止200k掛

27萬?以為自己邊撚個啊

原來宜家先23, 好似聽左呢個名好多年咁

踢左一季咁快完約

你係聽錯史摩寧

返利同沙拿文尼玩3鬼拍門啦

阿古路都係咁上下，佢射術無阿古路一半

邊隊肯比咁高人工佢

利一定要收？

離開曼城條撚屌識閪踢波

咁撚後生, 好似已經聽左呢個名好多年咁

呢條廢柴同 kdb 比

加KDB 人工咪得,無理由用KDB阻住人加人工

唔係話有買貴無買錯咩

史達寧幾好波 ，不過又未到27m咁貴

同山神奧燒比差唔多啦

傑志歡迎你

唔想要nigga了

270k 憑咩

佢走既話邊隊會要佢

傳過鍠

太樣衰

鍠咁撚窮
仲係以前條水魚咩

所以佢兩個一直俾人屌唔值

go mu la diu

留埋件7號畀佢做明叔

番利攞英超

呂布傳說開始了

2250

英人貴啲好正常

條友冇咗哥帥教佢踢波 咪又係變返伊和比之流

仲係渣sir果期已經金童

佢憑咩叫呢個價

邊到有人會收佢

曼聯實要

多多都要